{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135591872/gwangju-sinandong-zeus-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698575250280&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335689&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228371671&selectedRatePlan=262395718&expediaPropertyId=66705996&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 제우스"
    },
    "text": "光州新安洞ゼウス (광주 신안동 제우스)\n光州に位置する光州新安洞ゼウスは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルサイズ : 28個の客室、チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスは光州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスではどのような特典を利用することができますか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスは28個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスへのチェックインの際に必要な年齢制限はありますか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスのチェックインの際には満21歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスへのチェックイン時に必要な書類は何ですか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスへのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光州新安洞ゼウスは喫煙所がありますか？",
            "answer": "光州新安洞ゼウスには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 489
    }
}